條脷好痛

why

條脷冇毛

好似裂開咁

食冰

y...

唔g呀琴日一起身已經係咁

聽朝食

有冇感冒發燒?

無呀，但之前病完無耐

正常嫁 抖下早訓就冇事

咁我訓喇